510你會唔會出？ 手足係唔係condom?

我屌你老母班藍絲完全唔撚驚個個攞刀攞鎚傷害手足

比PR帶完風向未 成日話重狗2000出去送頭 搞手搞活動就話佢地當手足condom

係啦 今日又有文宣手足比人搞啦 你地乜撚野都唔做留番係屋企J啲垃圾打飛機post啦

屌 好撚嬲 肯醒未？

好似話以後淨係食黃店

心灰意冷

全部行動 都係送頭

唔好玩膠啦 鬥唔過五毛

太撚多真五毛屈毛帶風向

就算得返最後一個 都會出休息咁耐仲唔夠咩 勿忘初衷 大家起返起好嗎

冇出不反 主辦仲會正常咁叫你出咩
一年啦 冇不反係咪唔出？你出去行街咋喎

去行街

又情緒勒索

兩日都出

出去就唔係當手足condom?
每搞一次活動就有一批手足俾人拉
黑警撳低手足啲人淨係識走
咁出去做咩
鳩搞活動先係當手足condom

太多人唔知要做d咩 如果係出就睇定d 唔好見到7-8隻一黎就亂跑嚇d和理非 和理非一跑走曬 d popo就食住個勢上前線真係大獲
出得去就要有共識傾過 唔係真係次次出都有勇武為左救人比人拉

佢條on9係著名五毛